韓林兒老母賣樓上咗注冊處未

純粹想關注下邊位師兄執到千四呎平貨

韓林兒咪留底負皮就走啊，漏露下進度

1430呎（兩個三房單位打通相連）
都會駅
成交價約1200-1300萬

請幫手留意

老母賣樓都要俾人狙擊

純粹想知道邊位 ching 執到平貨

\香港置業將軍澳坑口站分行市務經理(銷售)楊錦河(Kenny Yenug)表示，都會駅一雙連戶，以月租合共約4.75萬元租出，平均實用呎租約34.8元。

楊錦河指，上述2個單位分別為1座中層G及H室，其中G室實用面積476方呎，H室實用面積888方呎，現為5房雙套間隔，向東南望全海景，實用面積合共約1,364平方......

資料顯示，業主於2015年7月以合共約1,600萬元購入上述2個單位，現享回報約3.6%。

平過時光倒流6年前嘅價

上年：都會駅高層相連單位2580萬元成交
相連單位實用面積合共約1,364方呎

平足千幾萬，韓林兒真心大淡友，身體力行，劈一半有多半賣半送益留港藍屍

似啦似啦，都會駅千四呎打通相連戶應該無幾多間

相信係平比手足

佢老母有頭有面，做乜要公開私隱？

咁pk? 叫手足留低接佢貨？

搞手為求打個和...

手足冇bno

咁都pk啦，明天嚟緊樓價會大滯，同推人落火坑有咩區別

大瀉都係一成啫，
而家差唔多市價半價賣比手足，
手足就算要比SSD
賣返出去都即賺到笑

認真我想接貨，韓林兒手足留tg

林兒潛了

諗緊 作緊今次用咩大話冚好

佢吹水之前知唔知市價

拎白卡扮傻真係無敵

黃絲長者

lm

我媽咪好後生，唔算長者，佢鍾意著黑絲多啲

你自己講的

韓林兒真係終極弱智仔

有冇口叫佢幫你含？

韓林兒老母（賣樓）關注組

老母都幻想埋

將軍澳本月暫錄106宗成交 都會駅套3房戶1065萬沽
13:45 2021/04/09

"......(都會駅)5座中層B室，實用面積678平方呎，建築面積943平方呎，三房套房設計，座向西方，擁向山景，剛以1,065萬元成交，折合實用呎價15,708元......"

唔怕講埋你知：林兒媽咪姓楊，真嘅

有得睇未

你連老母個姓都老作?

真架，唔信你自己google 下

咁你係咪趙宋後人

佢老母應該成個Lisa姐咁款，諗起都打冷震

韓林兒都係，兜個圈都只為捐$1000比黃色組織

林兒速進

我幫你諗到啦，你就話買家撻訂，媽咪決定先封盤

土地注册fake news，政府操控
真正成交低水好多
1400呎1500萬都賣唔到

都話已經賣咗咯，乜你咁鬼煩架

唔齊整

你老母賣樓可以唔使上土地注冊處？

港共驚樓市冚 唔報劈價成交

點解唔大大方方講出黎者

打擊下房屋台好友既氣焰呀嘛

你搵唔到就以為冇註冊？

講咁多做咩，show record嚟睇下

你話你老豆姓習都得

特登打狗個㗎岸鳩仔

我同你班好友賭ccl，又唔係賭媽咪楊夫人層樓賣成點，使乜向你哋交代？你哋理我咁多做乜

又嚟spin 講緊你作故仔大話冚大話呀

日日係到po 劈價出貨新聞

但硬係唔見佢老母個間既

我有冇講大話同九月有關ccl嘅打賭無關。上連登唔需要實名，冇人咁on鳩上嚟連登老實講畀人知自己屋企嘅資料，我就唔信你會咁誠實。我如果喺連登有講過大話又點？同九月嘅ccl數字有乜關係？

柒唔柒？住140尺咪話140尺嘍，9吹咩千四尺 你係咪為9月走數鋪緊路

千真萬確嘅係，我媽咪的確賣咗層樓，接近千四萬，至於幾呎就唔講啦，費事畀你哋查到。不過成個月啲定金仲畀律師hold住，想買勞力士保值都唔得

佢成段野 淨係睇尾2個句就ok

唔留返黎預約圖書?

個po 講緊CCL對賭咩
由頭到尾都講緊你作故仔 柒咗咪認囉

咁理直氣壯咪影張臨約遮資料加user 名囉

又開始講大話掩飾
明明鳩呎1400呎，比人踢爆on9唔知價，就變咗「至於幾呎就唔講」
淡友最柒真係非你同真普洱莫屬

淡友黎講最weak真係佢

"我如果喺連登有講過大話又點？"

$3.5

即係你講緊大話啦垃圾
不過都慣
時事台班所謂黃絲不嬲句句大話
廢人集中營黎

有冇乾老母全名？
我畀十蚊查冊

1400萬1400呎，仲底左

日日都講大話嘅人話自己冇講大話

呢個po清楚說明點解有班人會瘋狂狙擊我

土共滲透論壇十步曲，比起直接ban反共論壇仲有效進行統戰

香討好耐之前都係正常論壇
高登直頭係反共論壇
結果都俾人滲透同改變左意識形態

土共咁驚意識形態，點解佢唔ban 反共論壇?
因為用滲透效果仲好
又可以扮自由，仲可以反攻改造上嘅人嘅意識形態

咁土共點滲透呢?
以下是滲透十步曲:

1. 首先佢會扮係自己人，只係唔滿意自己陣營嘅一派人或一樣野
2. 然後開始攻擊嗰派人或嗰樣野
例如本土唔妥泛民，和理非唔妥勇武
3. 開始拉更多人持同一個立場，一齊唔妥
4. 咁搶口一定俾人還拖，等罵戰出現
5. 將罵戰白熱化，例如喺唔關事嘅post 都會提起引戰
6. 正常巴打開始覺得好煩，有啲最初都會屌下勸下，但慢慢就會上少左
7. 佢地有更大話語權，同時罵戰其中一方會落下風
8. 成個壇主要言論變成抽水同打擊輸左個一方，並開始講而家輸左喇，都係佢地唔好搞到咁。睇下邊一邊輸就屌邊樣，泛民賣港，偽港毒不設實際，勇武見好唔識收，黃屍冇腦之類
9. 加入愛國思想，之前抨擊人嗰邊開始轉向認同土共，俾泛民/偽港毒/黃屍主導，不如俾共產黨管好過；又或者推所謂現實主義，咩都做唔到不如做港豬唔好再理政治
10. 變成愛國論壇

你個on9仔自己走嚟房屋台9up咩樓市大瀉，吹到自己老母賣千四尺樓。結果俾人撚到狗

然後就扮到受害者咁屈其他人分化逼害你，你仲柒過共產黨

我見一個三房都1000萬

自稱

邊個ching 1400萬買到1400尺咁平

我早就講咗1400呎係杜撰嘅，有邊個傻仔會將自己嘅私隱喺連登坦白？

btw，頭腦清楚嘅巴絲應該都知道我點解會畀房屋台嗰幾個活躍分子狙擊：

土共滲透論壇十步曲，比起直接ban反共論壇仲有效進行統戰

香討好耐之前都係正常論壇
高登直頭係反共論壇
結果都俾人滲透同改變左意識形態

土共咁驚意識形態，點解佢唔ban 反共論壇?
因為用滲透效果仲好
又可以扮自由，仲可以反攻改造上嘅人嘅意識形態

咁土共點滲透呢?
以下是滲透十步曲:

1. 首先佢會扮係自己人，只係唔滿意自己陣營嘅一派人或一樣野
2. 然後開始攻擊嗰派人或嗰樣野
例如本土唔妥泛民，和理非唔妥勇武
3. 開始拉更多人持同一個立場，一齊唔妥
4. 咁搶口一定俾人還拖，等罵戰出現
5. 將罵戰白熱化，例如喺唔關事嘅post 都會提起引戰
6. 正常巴打開始覺得好煩，有啲最初都會屌下勸下，但慢慢就會上少左
7. 佢地有更大話語權，同時罵戰其中一方會落下風
8. 成個壇主要言論變成抽水同打擊輸左個一方，並開始講而家輸左喇，都係佢地唔好搞到咁。睇下邊一邊輸就屌邊樣，泛民賣港，偽港毒不設實際，勇武見好唔識收，黃屍冇腦之類
9. 加入愛國思想，之前抨擊人嗰邊開始轉向認同土共，俾泛民/偽港毒/黃屍主導，不如俾共產黨管好過；又或者推所謂現實主義，咩都做唔到不如做港豬唔好再理政治
10. 變成愛國論壇

韓sir, 仲有咁耐先到9 月，頂多陣先縮得唔得，你都咁早縮叫我地點算

1. 首先佢會扮係自己人，只係唔滿意自己陣營嘅一派人或一樣野

自己人？你係藍定黃都唔知啦
打賭捐$5000比黃店都唔肯

佢個間係凶宅？

你連你既人生都係杜撰既

買一送一

話落注都係講大話嘅

條友咁似湯文亮既

湯文亮曾於一八年三月三十日在專欄說，他為一對夫婦解決難題，他們打算以二千萬買樓自住，但認為樓價太高，看到其文章，指滙豐可於三年內升至一百五十元，於是將買樓首期連印花稅大約一千二百萬，全部買入滙豐，並與業主續三年租約，由於收取滙豐股息足夠交租，又不用供樓，兩公婆發短訊多謝他。

網民昨日炮轟湯畀「山埃貼士」，Kelly昨日就這宗「棄樓買股」事件向湯查詢，他回應指：「這是虛構故事，不用介懷！」

做咩踢爆人

咩啊？啲大話係憑我本事作出嚟， 點解唔講得啊，屌你老母！

總之反對我嘅 就喺五毛/藍絲/廢老/港豬/共產黨員

@韓撚兒之惡過希特拉

韓撚兒之語出驚人 - 大單位呎價一般比細單位高

香港樓市指標 我只信韓撚兒

講緊獨立屋既大單位同公屋細單位比

不過是但打開個地產app check 下成交都個細單位多成交定大單位多成交

韓總又贏

賣撚左仲係自己屋企？你識唔識架屌你

肯定有屋台好友拎把槍指住撚兒個龜頭

迫佢入PO自爆屋企呎數

唔止注咗冊，仲上埋新聞

（有圖）廢青樓淡寫大字控訴：要求阿媽賣樓分300萬

你個不孝子

我google 下
原來全tko 都無1400-1450 尺既盤

你地成班又要逼害韓大將軍